各位巴絲四百一位 任食燒海鮮有無推介

先唔好講400...
乜有任食燒海鮮呢樣野架咩

係囉

我食過佢聲稱任食但係黎唔足囉

打邊爐?

自己去街市買！
$400 買到龍蝦 蟶子皇 扇貝
食到嘔都得

伊呂波算唔算
都有海鮮叫

你有冇去過街市㗎

幫推 我都想知

$400。。。
自己買幾斤蜆食應該可以食到嘔